機場嘅事你地到底明唔明呀!!

不割蓆唔係得個講字

大家812突擊去機場和理非咗一日
就覺得好成功 好開心咁打晒飛機
到第二日對家一出招就食晒屎咁

由一朝頭早開始屌手足係機場阻人上機
到夜晚屌手足圍大陸狗 阻醫護救人
又開始拉起一條道德底線出嚟
依樣唔好做 嗰樣會失民心

大家一早講好咗嘅團結 不分化 去咗邊

論暴力嘅程度
對比起黑警所做嘅又算得啲咩
我地受傷嘅 所失去嘅
無論睇到定睇唔到
真係太多太多

大家係機場大聲嗌黑警還眼
真係嗌完就算?
唔係叫大家要去勇武
但講好咗兄弟爬山
前線捉咗咁有力嘅大陸狗
依一樣有力度嘅籌碼
圍住唔放人走 唔俾醫護帶走佢
依啲都係前線嘅決定

Be Water
唔單單係走位be water
講嘅係連個人嘅思想、現場嘅決定都需要be water
現場嘅人若水 就相信現場

就係知道身邊會有大量鬼
正正係咁先更需要企硬同團結
如果我地係咁容易被分化
大家對自己嘅目標都唔係咁堅定嘅時候
我地就只係一盆散沙
有鬼浦晒上面嘅咪捉佢
捉唔到嘅鬼 我地咪團結到包實佢
記住初衷
記住個目標 堅定咁行過去
唔係現場嘅人請若水 相信大家做嘅野係岩

其實我知大家都驚
大家一開始驚惡法 驚中共
驚輸
驚比人拉
驚失去一啲重要嘅野 重要嘅人

人最大嘅弱點就係恐懼
對未知嘅恐懼 對未來嘅恐懼
但只要克服恐懼
未知就可以係一個希望

依場運動
如果我地咁快已經打定輸數
咁仲行出嚟為咩 早啲返屋企瞓覺啦
然後醒返
只會一直比人打壓 迫害

最後
大家五年前已經失敗過一次啦
你地問心仲有幾多次可以輸
你地甘心咩

總之
唔撚割
做乜撚都唔撚割

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有，唔會捉得晒
今次捉到既鬼唔會係第一隻
更加唔會係最後一隻

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理優都話星期六會再入機場

818見！五大訴求，缺一不可！

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

根本唔使刻意去捉
極明顯捉得到嘅鬼當然要捉
割鬼要割得快

但捉唔到 唔肯定嘅時候
佢地就係手足

機管局說，任何人亦不得在機場出席或參與任何在機管局指定地方之外舉行的示威、抗議或公眾活動

麻煩大家睇清楚呢句，唔好比人帶風向！

好多新聞只會報，市民只會睇到：
暴徒圍毆送機客

其實影完相 攞曬證據咪算

自推

自推2

自推3

自推4

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

自推一個十連就收皮

3毛日日搵嘢互屌, 建議巴絲睇post由第2-3頁開始, 同埋推返有用post上嚟
連登仔女咁醒目一定識分

五點拆局建議（強調係官、警、黨一手造成）

十連_1

十連_2

捉到共狗又唔想就咁放走，
用幽默手法嘲諷羞辱就夠，
貼住「平反六四」罰坐，
破壞證件、報名參軍之類，
顯得有文化又收威嚇之用。

懲罰並唔一定要流血，
有時只需要取其象徵意義。
檯底點懲治黑警都無所謂，
但檯面一定要好好睇睇。

【反省與建議】「俘虜」處置提案

陳雲：
做錯事不道歉，是違反道德的啊。這個當然，但我們不是在小學課室，由班長和班主任裁判，我們是在戰場上，警察、法官、電視台、報紙、觀眾都是中共的人。你道歉，對方就有材料展開政治謠言宣傳，而且要求你再為其他你無做過的事道歉（例如毆打北京記者），之後你拒絕，他們就向你開火射擊。做錯了事就馬上走，不是道歉！普選勝利了，在民選元首認為安全的情況，才為以往的錯失道歉，道歉也是元首來做，不是民眾來做，賠償也是用政府的錢，不是民間眾籌。

推

721 811

721

811

10連

10

9

8

唔好快過我十連

7

6

5

4

3

2

no